點樣可以apply香港以外的工？

it狗想沖出香港

email囉

你有錢飛過去apply都得